# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-12-27 17:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-23 14:57+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: basemain.py:28
#, python-format
msgid "%(label)s list"
msgstr "%(label)s列表"

#: basemain.py:32
#, python-format
msgid "create %(label)s"
msgstr "创建%(label)s"

#: basemain.py:36
#, python-format
msgid "edit %(label)s"
msgstr "编辑%(label)s"

#: basemain.py:89 basemain.py:118 basemain.py:135 spu/views.py:305
msgid "SPU"
msgstr "SPU"

#: basemain.py:91 basemain.py:97 basemain.py:120 basemain.py:125
msgid "SPU related"
msgstr "spu相关"

#: basemain.py:95 basemain.py:124 spu/views.py:304
msgid "SPU Type"
msgstr "SPU分类"

#: basemain.py:101 basemain.py:128
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: basemain.py:104 user/__init__.py:23
msgid "Vendor"
msgstr "生产厂家"

#: basemain.py:107 retailer/views.py:107 user/__init__.py:28
msgid "Retailer"
msgstr "商家"

#: basemain.py:111
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: basemain.py:115
msgid "Vendor Info"
msgstr "厂家信息"

#: basemain.py:132
msgid "Retailer Info"
msgstr "商家信息"

#: retailer/views.py:48 sku/views.py:39 spu/views.py:130 spu/views.py:155
#: spu/views.py:214 user/views.py:128 user/views.py:153 vendor/views.py:25
msgid "id"
msgstr "编号"

#: retailer/views.py:49 retailer/views.py:64 retailer/views.py:81
#: retailer/views.py:98 spu/views.py:131 spu/views.py:145 spu/views.py:158
#: spu/views.py:186 spu/views.py:215 spu/views.py:235 spu/views.py:249
#: spu/views.py:265 user/views.py:120 user/views.py:129 user/views.py:140
#: user/views.py:155 vendor/views.py:26 vendor/views.py:42 vendor/views.py:59
#: vendor/views.py:94
msgid "name"
msgstr "名称"

#: retailer/views.py:50 retailer/views.py:68 retailer/views.py:85
#: spu/views.py:219 spu/views.py:241 spu/views.py:253
msgid "rating"
msgstr "评分"

#: retailer/views.py:51 retailer/views.py:71 retailer/views.py:88
#: retailer/views.py:99
msgid "address"
msgstr "地址"

#: retailer/views.py:52 retailer/views.py:69 retailer/views.py:86
msgid "longitude"
msgstr "经度"

#: retailer/views.py:53 retailer/views.py:70 retailer/views.py:87
msgid "latitude"
msgstr "纬度"

#: retailer/views.py:54 retailer/views.py:65 retailer/views.py:82
#: vendor/views.py:30 vendor/views.py:47 vendor/views.py:64
msgid "brief"
msgstr "简介"

#: retailer/views.py:56 sku/views.py:45 spu/views.py:156 user/views.py:131
#: user/views.py:154 vendor/views.py:27
msgid "create time"
msgstr "创建时间"

#: retailer/views.py:58 retailer/views.py:73 retailer/views.py:90
#: vendor/views.py:36 vendor/views.py:52 vendor/views.py:69
msgid "administrator"
msgstr "管理员"

#: retailer/views.py:72 retailer/views.py:89
msgid "spu list"
msgstr "spu列表"

#: retailer/views.py:98 retailer/views.py:100 sku/views.py:83 spu/views.py:186
#: spu/views.py:265 user/views.py:120 vendor/views.py:94
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: retailer/views.py:104 sku/views.py:103 spu/views.py:181 spu/views.py:296
#: user/views.py:186 vendor/views.py:89
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: sku/views.py:40 sku/views.py:54 sku/views.py:67 sku/views.py:75
msgid "spu"
msgstr "spu"

#: sku/views.py:41 sku/views.py:88 spu/views.py:217 spu/views.py:238
#: spu/views.py:259 spu/views.py:270 user/views.py:133 vendor/views.py:102
msgid "vendor"
msgstr "生产厂家"

#: sku/views.py:42 sku/views.py:55 sku/views.py:68 sku/views.py:76
msgid "manufacture date"
msgstr "生产日期"

#: sku/views.py:43 sku/views.py:56 sku/views.py:69 sku/views.py:77
msgid "expire date"
msgstr "保质期"

#: sku/views.py:44 sku/views.py:57 sku/views.py:70 sku/views.py:85
msgid "token"
msgstr "标签"

#: sku/views.py:82
msgid "spu name"
msgstr "spu名称"

#: sku/views.py:85 sku/views.py:89 spu/views.py:266 spu/views.py:271
#: user/views.py:121
msgid "is"
msgstr "是"

#: spu/views.py:132 spu/views.py:146 spu/views.py:159
msgid "weight"
msgstr "权重"

#: spu/views.py:136 vendor/views.py:32 vendor/views.py:68
msgid "spu no."
msgstr "spu数量"

#: spu/views.py:139 spu/views.py:147 spu/views.py:160
msgid "logo"
msgstr "logo"

#: spu/views.py:144 spu/views.py:153 spu/views.py:229 spu/views.py:247
#, python-format
msgid "size should be %(size)s, only jpeg allowable"
msgstr "大小应当是%(size)s, 只接受jpeg格式"

#: spu/views.py:162
msgid "upload logo"
msgstr "上传logo"

#: spu/views.py:178
#, fuzzy, python-format
msgid "%%s already contains SPU, so can't be removed!"
msgstr "已经包含SPU, 所以不能删除!"

#: spu/views.py:216 spu/views.py:237 spu/views.py:251 spu/views.py:267
msgid "msrp"
msgstr "建议零售价"

#: spu/views.py:218 spu/views.py:240 spu/views.py:252 spu/views.py:266
msgid "spu type"
msgstr "spu分类"

#: spu/views.py:222
msgid "sku no."
msgstr "sku数量"

#: spu/views.py:236 spu/views.py:250
msgid "code"
msgstr "编码"

#: spu/views.py:242 spu/views.py:256
msgid "upload logos"
msgstr "上传logos"

#: spu/views.py:254
msgid "logos"
msgstr "logos"

#: spu/views.py:267
msgid "between"
msgstr "区间是"

#: spu/views.py:290
#, fuzzy, python-format
msgid "spu %%s already contains sku, can't be removed!"
msgstr "SPU(%%(obj)s\\)已经包含SKU, 所以不能删除!"

#: spu/views.py:291
#, fuzzy, python-format
msgid "spu %%s already has comments, can't be removed!"
msgstr "SPU(%%(obj)s\\)已经包含SKU, 所以不能删除!"

#: spu/views.py:292
#, fuzzy, python-format
msgid "spu %%s already has been favored, can't beremoved"
msgstr "SPU(%%(obj)s\\)已经包含SKU, 所以不能删除!"

#: user/__init__.py:33
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: user/views.py:121 user/views.py:130 user/views.py:146 user/views.py:161
msgid "group"
msgstr "用户组"

#: user/views.py:134
msgid "retailer"
msgstr "商家"

#: user/views.py:141 user/views.py:156
msgid "password"
msgstr "密码"

#: user/views.py:180
#, fuzzy, python-format
msgid "you can't remove administrator account %%s!"
msgstr "您不能删除管理员帐号!"

#: user/views.py:181
#, python-format
msgid "user %%s has retailer, remove the retailer at first!"
msgstr "用户%%s有相关商家，请先删除商家！"

#: user/views.py:183
#, python-format
msgid "user %%s has vendor, remove the vendor as first1"
msgstr "用户%%s有相关生产厂家， 请先删除生产厂家！"

#: user/views.py:189
msgid "User"
msgstr "用户"

#: vendor/views.py:28 vendor/views.py:43 vendor/views.py:60
msgid "email"
msgstr "电子邮箱"

#: vendor/views.py:29 vendor/views.py:44 vendor/views.py:61
msgid "website"
msgstr "官方网站"

#: vendor/views.py:45 vendor/views.py:62
msgid "weibo"
msgstr "微博"

#: vendor/views.py:46 vendor/views.py:63
msgid "weixin follow link"
msgstr "微信加关注链接"

#: vendor/views.py:85
#, fuzzy, python-format
msgid "vendor %%s already contains SPU, can't be removed!"
msgstr "SPU(%%(obj)s\\)已经包含SKU, 所以不能删除!"

#: templates/flask_upload2__/uploader.html:8
msgid "Select image"
msgstr "选择图片"

#: templates/flask_upload2__/uploader.html:8
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: templates/flask_upload2__/uploader.html:9
msgid "Remove"
msgstr "清除"

#: action.py:87
#, fuzzy, python-format
msgid "no permission to apply %(action)s upon %(model_label)s [%%s]"
msgstr "%(model_name)s[%%s]不能被%(action)s"

#: action.py:110 model_view.py:81 model_view.py:82
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: error_handle.py:25
#, python-format
msgid ""
"this operation needs the following permissions: %(permissions)s, contact "
"administrator to grant them!"
msgstr "本操作需要如下权限: %(permissions)s，请联系管理员获取权限！"

#: error_handle.py:29
msgid "Sorry, object doesn't exist!"
msgstr "对不起, 对象不存在!"

#: error_handle.py:37
#, python-format
msgid "Internal error \"%(err)s\", please contact us!"
msgstr "内部错误\"%(err)s\"， 请联系我们！"

#: extra_fields.py:52 extra_widgets.py:326
msgid "Invalid time format"
msgstr "错误的时间格式"

#: filters.py:100 filters.py:110 filters.py:113 model_view.py:78
#: model_view.py:79 model_view.py:82
msgid "all"
msgstr "所有"

#: model_view.py:76 model_view.py:259 templates/__data_browser__/list.html:210
#: templates/__data_browser__/macro.html:200
msgid "create"
msgstr "新建"

#: model_view.py:77 model_view.py:78
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: model_view.py:79 model_view.py:80
msgid "view"
msgstr "查看"

#: model_view.py:241
#, python-format
msgid "%(user)s performed %(action)s"
msgstr "用户%(user)s执行了%(action)s操作"

#: model_view.py:257 model_view.py:458
#, fuzzy, python-format
msgid "%(model_label)s %(model)s was created successfully"
msgstr "成功创建%(model_name)s-(%(model)s)!"

#: model_view.py:267 model_view.py:278
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"you are viewing %(model_label)s-[%(obj)s], since you have only read "
"permission"
msgstr "您正在查看%(model_name)s-%(obj)s, 因为您只有只读权限"

#: model_view.py:271
#, fuzzy, python-format
msgid "edit %(model_label)s-[%(objs)s]"
msgstr "正在编辑%(model_name)s-%(objs)s"

#: model_view.py:282
#, fuzzy, python-format
msgid "edit %(model_label)s-[%(obj)s]"
msgstr "正在编辑%(model_name)s-%(obj)s"

#: model_view.py:286
#, fuzzy, python-format
msgid "create %(model_label)s"
msgstr "正在创建%(model_name)s"

#: model_view.py:459 templates/__data_browser__/macro.html:232
msgid "add another"
msgstr "再增加一个"

#: model_view.py:610 model_view.py:1255
#, python-format
msgid "invalid action %(action)s"
msgstr "操作%(action)s非法"

#: model_view.py:1225
#, python-format
msgid "can't apply %(action)s due to %(reason)s"
msgstr "操作%(action)s失败，原因是%(reason)s"

#: model_view.py:1287
msgid "update"
msgstr "更新"

#: model_view.py:1289
#, fuzzy, python-format
msgid "%(model_label)s %(obj)s was updated and saved"
msgstr "%(model_name)s(%(obj)s)已经被更新并保存"

#: model_view.py:1298
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to update %(model_label)s %(obj)s due to %(error)s"
msgstr "更新%(model_name)s失败，原因是%(error)s"

#: convert_utils/sa.py:82
msgid "This field is required."
msgstr "需要该字段"

#: convert_utils/sa.py:88
#, python-format
msgid "the input must be like %s"
msgstr "输入必须形如%s"

#: convert_utils/sa.py:93
msgid "Invalid URL"
msgstr "非法的URL"

#: convert_utils/sa.py:101 convert_utils/sa.py:109
#, python-format
msgid "Invalid value, must be one of: %(values)s."
msgstr "该字段的值必须是%(values)s"

#: convert_utils/sa.py:117
#, python-format
msgid "Field must be at least %%(min)d character long."
msgstr "字段长度至少为%%(min)d"

#: convert_utils/sa.py:119
#, python-format
msgid "Field cannot be longer than %%(max)d character."
msgstr "字段长度不能超过%%(max)d"

#: convert_utils/sa.py:121
#, python-format
msgid "Field must be between %%(min)d and %%(max)d characters long."
msgstr "字段长度必须大于等于%%(min)d, 小于%%(max)d"

#: convert_utils/sa.py:130
#, python-format
msgid "Number must be greater than %%(min)s."
msgstr "必须大于%%(min)s."

#: convert_utils/sa.py:132
#, python-format
msgid "Number must be less than %%(max)s."
msgstr "必须小于%%(max)s"

#: convert_utils/sa.py:134
#, python-format
msgid "Number must be between %%(min)s and %%(max)s."
msgstr "必须小于%%(min)s, 大于%%(max)s"

#: convert_utils/sa.py:140
msgid "Invalid email address."
msgstr "非法的邮箱地址"

#: convert_utils/sa.py:150 convert_utils/sa.py:198 sa/sa_kolumne.py:331
#: sa/sa_kolumne.py:355
msgid "this field can't be empty"
msgstr "该字段不能为空"

#: convert_utils/sa.py:154 convert_utils/sa.py:159
msgid "This field must be unique, but it already exists!"
msgstr "该字段不能重复，该字段的值已经存在"

#: convert_utils/sa.py:164
#, python-format
msgid "value of this field must be %(values)s"
msgstr "该字段的值必须是%(values)s"

#: convert_utils/sa.py:165
#, python-format
msgid " or %(last_value)s"
msgstr " 或者 %(last_value)s"

#: convert_utils/sa.py:174
msgid "this field must bigger than 0"
msgstr "该字段必须大于0"

#: sa/sa_fields.py:189 sa/sa_fields.py:247 sa/sa_fields.py:252
msgid "Not a valid choice"
msgstr "选择错误"

#: sa/sa_kolumne.py:342
#, fuzzy
msgid "This field must be unique!"
msgstr "该字段必须是合法的UUID"

#: sa/sa_modell.py:31
#, python-format
msgid "Invalid order by criterion '%(order_by)s'"
msgstr "非法的order by条件\"%(order_by)s\""

#: templates/__data_browser__/error.html:38
msgid "点击返回"
msgstr "click to return"

#: templates/__data_browser__/form.html:12
#: templates/__data_browser__/list.html:163
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: templates/__data_browser__/form.html:30
#: templates/__data_browser__/list.html:173
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/__data_browser__/form.html:34
#: templates/__data_browser__/list.html:179
#: templates/__data_browser__/list.html:437
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: templates/__data_browser__/form.html:74
#, python-format
msgid "Are you sure to %%s these items?"
msgstr "您确认要这些记录执行操作(%%s)?"

#: templates/__data_browser__/form.html:76
#, python-format
msgid "Are you sure to %%s this item?"
msgstr "您确认要对这条记录执行操作(%%s)?"

#: templates/__data_browser__/list.html:11
#: templates/__data_browser__/list.html:49
msgid "please choose one item!"
msgstr "请至少选择一条记录！"

#: templates/__data_browser__/list.html:52
#: templates/__data_browser__/list.html:320
#: templates/__data_browser__/list.html:350
msgid "batch edit"
msgstr "批量修改"

#: templates/__data_browser__/list.html:59
#, python-format
msgid "Are you sure to %%s the selected item(s)?"
msgstr "您确认要对选中的记录执行操作(%%s)?"

#: templates/__data_browser__/list.html:62
msgid "Attention!"
msgstr "注意"

#: templates/__data_browser__/list.html:146
msgid "no results matched!"
msgstr "没有符合条件的结果"

#: templates/__data_browser__/list.html:202
#, python-format
msgid "totally: %(count)d"
msgstr "共%(count)d条"

#: templates/__data_browser__/list.html:409
#, python-format
msgid "input %(label)s here"
msgstr "在这里输入%(label)s"

#: templates/__data_browser__/list.html:429
#: templates/__data_browser__/list.html:448
msgid "refine search"
msgstr "完善搜索条件"

#: templates/__data_browser__/list.html:436
#: templates/__data_browser__/list.html:457
#: templates/__data_browser__/macro.html:262
#: templates/__data_browser__/macro.html:286
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: templates/__data_browser__/list.html:438
#: templates/__data_browser__/list.html:456
msgid "refresh"
msgstr "刷新"

#: templates/__data_browser__/macro.html:8
#: templates/__data_browser__/macro.html:45
msgid "no previous page!"
msgstr "已经是第一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:25
#: templates/__data_browser__/macro.html:77
msgid "no more pages!"
msgstr "已经是最后一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:46
#: templates/__data_browser__/macro.html:52
msgid "prev"
msgstr "上一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:73
#, python-format
msgid "totally matched records: %(count)d"
msgstr "符合筛选条件的记录总共%(count)d条"

#: templates/__data_browser__/macro.html:79
#: templates/__data_browser__/macro.html:85
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:99
#, python-format
msgid "Step %(step)d"
msgstr "第%(step)d步"

#: templates/__data_browser__/macro.html:173
msgid "unique field, can't be modified"
msgstr "唯一值，不能批量修改"

#: templates/__data_browser__/macro.html:182
msgid "keep unchanged"
msgstr "保持原值"

#: templates/__data_browser__/macro.html:242
msgid "Last step"
msgstr "上一步"

#: templates/__data_browser__/macro.html:246
#: templates/__data_browser__/macro.html:264
#: templates/__data_browser__/macro.html:289
msgid "back"
msgstr "返回"

#: templates/__data_browser__/macro.html:250
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: templates/__data_browser__/macro.html:261
#: templates/__data_browser__/macro.html:285
msgid "commit"
msgstr "提交"

#: templates/__data_browser__/on_fly_result.html:28
msgid "congratulations"
msgstr "祝贺您"

#: templates/__data_browser__/on_fly_result.html:29
#, python-format
msgid "you have created %(model_cls)s %(obj)s successfully!"
msgstr "您成功的创建了%(model_cls)s\"%(obj)s\""

#: templates/__data_browser__/on_fly_result.html:30
msgid "I see"
msgstr "我知道了"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:11
msgid "Password Generator"
msgstr "密码生成器"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:15
#, fuzzy
msgid "password can't be empty!"
msgstr "该字段不能为空"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:18
#, fuzzy, python-format
msgid "input password here"
msgstr "在这里输入%(label)s"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:25
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:26
msgid "ok"
msgstr ""

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "no previous item"
#~ msgstr "已经是第一条记录"

#~ msgid "no next item"
#~ msgstr "已经是最后一条记录"

#~ msgid "Are you sure to %%s %%s?"
#~ msgstr "您确定要%%s记录%%s"

#~ msgid "loading.."
#~ msgstr "正在加载.."

#~ msgid "list"
#~ msgstr "列表"

#~ msgid "click to load more"
#~ msgstr "点击加载更多数据"

#~ msgid "sorry, no data available!"
#~ msgstr "对不起，没有数据!"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "loading error"
#~ msgstr "加载错误"

#~ msgid "total number of items: %(count)d"
#~ msgstr "数据总计%(count)d条"

#~ msgid "Failed to update %(model_name)s %(objs)s due to %(error)s"
#~ msgstr "更新%(model_name)s失败，原因是%(error)s"

#~ msgid "length exceeds %(max_length)%d"
#~ msgstr "长度不能超过%(max_length)%d"

#~ msgid "this field must between 1901 and 2155"
#~ msgstr "该字段必须在1901和2155之间"

#~ msgid "this field must be a valid IP address"
#~ msgstr "该字段必须是合法的IP地址"

#~ msgid "this field must be a valid MAC address"
#~ msgstr "该字段必须是合法的MAC地址"

#~ msgid "no more page!"
#~ msgstr "已经是最后一页"

#~ msgid "Fields already filled"
#~ msgstr "已经填写的字段"

#~ msgid ""
#~ "operation %(action)s applied upon "
#~ "%(model_label)s - [%(models)s] successfully"
#~ msgstr "%(model_name)s[%(models)s]被成功%(action)s"

#~ msgid ""
#~ "operation %(action)s failed to apply "
#~ "upon %(model_label)s - [%(models)s]"
#~ msgstr "(%model_name)s[%(models)s]没有被成功%(action)s"



#: templates/flask_upload2__/uploader.html:8
msgid "Select image"
msgstr "选择图片"

#: templates/flask_upload2__/uploader.html:8
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: templates/flask_upload2__/uploader.html:9
msgid "Remove"
msgstr "清除"

#: action.py:87
#, fuzzy, python-format
msgid "no permission to apply %(action)s upon %(model_label)s [%%s]"
msgstr "%(model_name)s[%%s]不能被%(action)s"

#: action.py:110 model_view.py:81 model_view.py:82
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: error_handle.py:25
#, python-format
msgid ""
"this operation needs the following permissions: %(permissions)s, contact "
"administrator to grant them!"
msgstr "本操作需要如下权限: %(permissions)s，请联系管理员获取权限！"

#: error_handle.py:29
msgid "Sorry, object doesn't exist!"
msgstr "对不起, 对象不存在!"

#: error_handle.py:37
#, python-format
msgid "Internal error \"%(err)s\", please contact us!"
msgstr "内部错误\"%(err)s\"， 请联系我们！"

#: extra_fields.py:52 extra_widgets.py:326
msgid "Invalid time format"
msgstr "错误的时间格式"

#: filters.py:100 filters.py:110 filters.py:113 model_view.py:78
#: model_view.py:79 model_view.py:82
msgid "all"
msgstr "所有"

#: model_view.py:76 model_view.py:259 templates/__data_browser__/list.html:210
#: templates/__data_browser__/macro.html:200
msgid "create"
msgstr "新建"

#: model_view.py:77 model_view.py:78
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: model_view.py:79 model_view.py:80
msgid "view"
msgstr "查看"

#: model_view.py:241
#, python-format
msgid "%(user)s performed %(action)s"
msgstr "用户%(user)s执行了%(action)s操作"

#: model_view.py:257 model_view.py:458
#, fuzzy, python-format
msgid "%(model_label)s %(model)s was created successfully"
msgstr "成功创建%(model_name)s-(%(model)s)!"

#: model_view.py:267 model_view.py:278
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"you are viewing %(model_label)s-[%(obj)s], since you have only read "
"permission"
msgstr "您正在查看%(model_name)s-%(obj)s, 因为您只有只读权限"

#: model_view.py:271
#, fuzzy, python-format
msgid "edit %(model_label)s-[%(objs)s]"
msgstr "正在编辑%(model_name)s-%(objs)s"

#: model_view.py:282
#, fuzzy, python-format
msgid "edit %(model_label)s-[%(obj)s]"
msgstr "正在编辑%(model_name)s-%(obj)s"

#: model_view.py:286
#, fuzzy, python-format
msgid "create %(model_label)s"
msgstr "正在创建%(model_name)s"

#: model_view.py:459 templates/__data_browser__/macro.html:232
msgid "add another"
msgstr "再增加一个"

#: model_view.py:610 model_view.py:1255
#, python-format
msgid "invalid action %(action)s"
msgstr "操作%(action)s非法"

#: model_view.py:1225
#, python-format
msgid "can't apply %(action)s due to %(reason)s"
msgstr "操作%(action)s失败，原因是%(reason)s"

#: model_view.py:1287
msgid "update"
msgstr "更新"

#: model_view.py:1289
#, fuzzy, python-format
msgid "%(model_label)s %(obj)s was updated and saved"
msgstr "%(model_name)s(%(obj)s)已经被更新并保存"

#: model_view.py:1298
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to update %(model_label)s %(obj)s due to %(error)s"
msgstr "更新%(model_name)s失败，原因是%(error)s"

#: convert_utils/sa.py:82
msgid "This field is required."
msgstr "需要该字段"

#: convert_utils/sa.py:88
#, python-format
msgid "the input must be like %s"
msgstr "输入必须形如%s"

#: convert_utils/sa.py:93
msgid "Invalid URL"
msgstr "非法的URL"

#: convert_utils/sa.py:101 convert_utils/sa.py:109
#, python-format
msgid "Invalid value, must be one of: %(values)s."
msgstr "该字段的值必须是%(values)s"

#: convert_utils/sa.py:117
#, python-format
msgid "Field must be at least %%(min)d character long."
msgstr "字段长度至少为%%(min)d"

#: convert_utils/sa.py:119
#, python-format
msgid "Field cannot be longer than %%(max)d character."
msgstr "字段长度不能超过%%(max)d"

#: convert_utils/sa.py:121
#, python-format
msgid "Field must be between %%(min)d and %%(max)d characters long."
msgstr "字段长度必须大于等于%%(min)d, 小于%%(max)d"

#: convert_utils/sa.py:130
#, python-format
msgid "Number must be greater than %%(min)s."
msgstr "必须大于%%(min)s."

#: convert_utils/sa.py:132
#, python-format
msgid "Number must be less than %%(max)s."
msgstr "必须小于%%(max)s"

#: convert_utils/sa.py:134
#, python-format
msgid "Number must be between %%(min)s and %%(max)s."
msgstr "必须小于%%(min)s, 大于%%(max)s"

#: convert_utils/sa.py:140
msgid "Invalid email address."
msgstr "非法的邮箱地址"

#: convert_utils/sa.py:150 convert_utils/sa.py:198 sa/sa_kolumne.py:331
#: sa/sa_kolumne.py:355
msgid "this field can't be empty"
msgstr "该字段不能为空"

#: convert_utils/sa.py:154 convert_utils/sa.py:159
msgid "This field must be unique, but it already exists!"
msgstr "该字段不能重复，该字段的值已经存在"

#: convert_utils/sa.py:164
#, python-format
msgid "value of this field must be %(values)s"
msgstr "该字段的值必须是%(values)s"

#: convert_utils/sa.py:165
#, python-format
msgid " or %(last_value)s"
msgstr " 或者 %(last_value)s"

#: convert_utils/sa.py:174
msgid "this field must bigger than 0"
msgstr "该字段必须大于0"

#: sa/sa_fields.py:189 sa/sa_fields.py:247 sa/sa_fields.py:252
msgid "Not a valid choice"
msgstr "选择错误"

#: sa/sa_kolumne.py:342
#, fuzzy
msgid "This field must be unique!"
msgstr "该字段必须是合法的UUID"

#: sa/sa_modell.py:31
#, python-format
msgid "Invalid order by criterion '%(order_by)s'"
msgstr "非法的order by条件\"%(order_by)s\""

#: templates/__data_browser__/error.html:38
msgid "点击返回"
msgstr "click to return"

#: templates/__data_browser__/form.html:12
#: templates/__data_browser__/list.html:163
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: templates/__data_browser__/form.html:30
#: templates/__data_browser__/list.html:173
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/__data_browser__/form.html:34
#: templates/__data_browser__/list.html:179
#: templates/__data_browser__/list.html:437
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: templates/__data_browser__/form.html:74
#, python-format
msgid "Are you sure to %%s these items?"
msgstr "您确认要这些记录执行操作(%%s)?"

#: templates/__data_browser__/form.html:76
#, python-format
msgid "Are you sure to %%s this item?"
msgstr "您确认要对这条记录执行操作(%%s)?"

#: templates/__data_browser__/list.html:11
#: templates/__data_browser__/list.html:49
msgid "please choose one item!"
msgstr "请至少选择一条记录！"

#: templates/__data_browser__/list.html:52
#: templates/__data_browser__/list.html:320
#: templates/__data_browser__/list.html:350
msgid "batch edit"
msgstr "批量修改"

#: templates/__data_browser__/list.html:59
#, python-format
msgid "Are you sure to %%s the selected item(s)?"
msgstr "您确认要对选中的记录执行操作(%%s)?"

#: templates/__data_browser__/list.html:62
msgid "Attention!"
msgstr "注意"

#: templates/__data_browser__/list.html:146
msgid "no results matched!"
msgstr "没有符合条件的结果"

#: templates/__data_browser__/list.html:202
#, python-format
msgid "totally: %(count)d"
msgstr "共%(count)d条"

#: templates/__data_browser__/list.html:409
#, python-format
msgid "input %(label)s here"
msgstr "在这里输入%(label)s"

#: templates/__data_browser__/list.html:429
#: templates/__data_browser__/list.html:448
msgid "refine search"
msgstr "完善搜索条件"

#: templates/__data_browser__/list.html:436
#: templates/__data_browser__/list.html:457
#: templates/__data_browser__/macro.html:262
#: templates/__data_browser__/macro.html:286
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: templates/__data_browser__/list.html:438
#: templates/__data_browser__/list.html:456
msgid "refresh"
msgstr "刷新"

#: templates/__data_browser__/macro.html:8
#: templates/__data_browser__/macro.html:45
msgid "no previous page!"
msgstr "已经是第一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:25
#: templates/__data_browser__/macro.html:77
msgid "no more pages!"
msgstr "已经是最后一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:46
#: templates/__data_browser__/macro.html:52
msgid "prev"
msgstr "上一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:73
#, python-format
msgid "totally matched records: %(count)d"
msgstr "符合筛选条件的记录总共%(count)d条"

#: templates/__data_browser__/macro.html:79
#: templates/__data_browser__/macro.html:85
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:99
#, python-format
msgid "Step %(step)d"
msgstr "第%(step)d步"

#: templates/__data_browser__/macro.html:173
msgid "unique field, can't be modified"
msgstr "唯一值，不能批量修改"

#: templates/__data_browser__/macro.html:182
msgid "keep unchanged"
msgstr "保持原值"

#: templates/__data_browser__/macro.html:242
msgid "Last step"
msgstr "上一步"

#: templates/__data_browser__/macro.html:246
#: templates/__data_browser__/macro.html:264
#: templates/__data_browser__/macro.html:289
msgid "back"
msgstr "返回"

#: templates/__data_browser__/macro.html:250
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: templates/__data_browser__/macro.html:261
#: templates/__data_browser__/macro.html:285
msgid "commit"
msgstr "提交"

#: templates/__data_browser__/on_fly_result.html:28
msgid "congratulations"
msgstr "祝贺您"

#: templates/__data_browser__/on_fly_result.html:29
#, python-format
msgid "you have created %(model_cls)s %(obj)s successfully!"
msgstr "您成功的创建了%(model_cls)s\"%(obj)s\""

#: templates/__data_browser__/on_fly_result.html:30
msgid "I see"
msgstr "我知道了"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:11
msgid "Password Generator"
msgstr "密码生成器"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:15
#, fuzzy
msgid "password can't be empty!"
msgstr "该字段不能为空"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:18
#, fuzzy, python-format
msgid "input password here"
msgstr "在这里输入%(label)s"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:25
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:26
msgid "ok"
msgstr ""

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "no previous item"
#~ msgstr "已经是第一条记录"

#~ msgid "no next item"
#~ msgstr "已经是最后一条记录"

#~ msgid "Are you sure to %%s %%s?"
#~ msgstr "您确定要%%s记录%%s"

#~ msgid "loading.."
#~ msgstr "正在加载.."

#~ msgid "list"
#~ msgstr "列表"

#~ msgid "click to load more"
#~ msgstr "点击加载更多数据"

#~ msgid "sorry, no data available!"
#~ msgstr "对不起，没有数据!"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "loading error"
#~ msgstr "加载错误"

#~ msgid "total number of items: %(count)d"
#~ msgstr "数据总计%(count)d条"

#~ msgid "Failed to update %(model_name)s %(objs)s due to %(error)s"
#~ msgstr "更新%(model_name)s失败，原因是%(error)s"

#~ msgid "length exceeds %(max_length)%d"
#~ msgstr "长度不能超过%(max_length)%d"

#~ msgid "this field must between 1901 and 2155"
#~ msgstr "该字段必须在1901和2155之间"

#~ msgid "this field must be a valid IP address"
#~ msgstr "该字段必须是合法的IP地址"

#~ msgid "this field must be a valid MAC address"
#~ msgstr "该字段必须是合法的MAC地址"

#~ msgid "no more page!"
#~ msgstr "已经是最后一页"

#~ msgid "Fields already filled"
#~ msgstr "已经填写的字段"

#~ msgid ""
#~ "operation %(action)s applied upon "
#~ "%(model_label)s - [%(models)s] successfully"
#~ msgstr "%(model_name)s[%(models)s]被成功%(action)s"

#~ msgid ""
#~ "operation %(action)s failed to apply "
#~ "upon %(model_label)s - [%(models)s]"
#~ msgstr "(%model_name)s[%(models)s]没有被成功%(action)s"

#: templates/flask_upload2__/uploader.html:8
msgid "Select image"
msgstr "选择图片"

#: templates/flask_upload2__/uploader.html:8
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: templates/flask_upload2__/uploader.html:9
msgid "Remove"
msgstr "清除"

#: action.py:87
#, fuzzy, python-format
msgid "no permission to apply %(action)s upon %(model_label)s [%%s]"
msgstr "%(model_name)s[%%s]不能被%(action)s"

#: action.py:110 model_view.py:81 model_view.py:82
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: error_handle.py:25
#, python-format
msgid ""
"this operation needs the following permissions: %(permissions)s, contact "
"administrator to grant them!"
msgstr "本操作需要如下权限: %(permissions)s，请联系管理员获取权限！"

#: error_handle.py:29
msgid "Sorry, object doesn't exist!"
msgstr "对不起, 对象不存在!"

#: error_handle.py:37
#, python-format
msgid "Internal error \"%(err)s\", please contact us!"
msgstr "内部错误\"%(err)s\"， 请联系我们！"

#: extra_fields.py:52 extra_widgets.py:326
msgid "Invalid time format"
msgstr "错误的时间格式"

#: filters.py:100 filters.py:110 filters.py:113 model_view.py:78
#: model_view.py:79 model_view.py:82
msgid "all"
msgstr "所有"

#: model_view.py:76 model_view.py:259 templates/__data_browser__/list.html:210
#: templates/__data_browser__/macro.html:200
msgid "create"
msgstr "新建"

#: model_view.py:77 model_view.py:78
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: model_view.py:79 model_view.py:80
msgid "view"
msgstr "查看"

#: model_view.py:241
#, python-format
msgid "%(user)s performed %(action)s"
msgstr "用户%(user)s执行了%(action)s操作"

#: model_view.py:257 model_view.py:458
#, fuzzy, python-format
msgid "%(model_label)s %(model)s was created successfully"
msgstr "成功创建%(model_name)s-(%(model)s)!"

#: model_view.py:267 model_view.py:278
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"you are viewing %(model_label)s-[%(obj)s], since you have only read "
"permission"
msgstr "您正在查看%(model_name)s-%(obj)s, 因为您只有只读权限"

#: model_view.py:271
#, fuzzy, python-format
msgid "edit %(model_label)s-[%(objs)s]"
msgstr "正在编辑%(model_name)s-%(objs)s"

#: model_view.py:282
#, fuzzy, python-format
msgid "edit %(model_label)s-[%(obj)s]"
msgstr "正在编辑%(model_name)s-%(obj)s"

#: model_view.py:286
#, fuzzy, python-format
msgid "create %(model_label)s"
msgstr "正在创建%(model_name)s"

#: model_view.py:459 templates/__data_browser__/macro.html:232
msgid "add another"
msgstr "再增加一个"

#: model_view.py:610 model_view.py:1255
#, python-format
msgid "invalid action %(action)s"
msgstr "操作%(action)s非法"

#: model_view.py:1225
#, python-format
msgid "can't apply %(action)s due to %(reason)s"
msgstr "操作%(action)s失败，原因是%(reason)s"

#: model_view.py:1287
msgid "update"
msgstr "更新"

#: model_view.py:1289
#, fuzzy, python-format
msgid "%(model_label)s %(obj)s was updated and saved"
msgstr "%(model_name)s(%(obj)s)已经被更新并保存"

#: model_view.py:1298
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to update %(model_label)s %(obj)s due to %(error)s"
msgstr "更新%(model_name)s失败，原因是%(error)s"

#: convert_utils/sa.py:82
msgid "This field is required."
msgstr "需要该字段"

#: convert_utils/sa.py:88
#, python-format
msgid "the input must be like %s"
msgstr "输入必须形如%s"

#: convert_utils/sa.py:93
msgid "Invalid URL"
msgstr "非法的URL"

#: convert_utils/sa.py:101 convert_utils/sa.py:109
#, python-format
msgid "Invalid value, must be one of: %(values)s."
msgstr "该字段的值必须是%(values)s"

#: convert_utils/sa.py:117
#, python-format
msgid "Field must be at least %%(min)d character long."
msgstr "字段长度至少为%%(min)d"

#: convert_utils/sa.py:119
#, python-format
msgid "Field cannot be longer than %%(max)d character."
msgstr "字段长度不能超过%%(max)d"

#: convert_utils/sa.py:121
#, python-format
msgid "Field must be between %%(min)d and %%(max)d characters long."
msgstr "字段长度必须大于等于%%(min)d, 小于%%(max)d"

#: convert_utils/sa.py:130
#, python-format
msgid "Number must be greater than %%(min)s."
msgstr "必须大于%%(min)s."

#: convert_utils/sa.py:132
#, python-format
msgid "Number must be less than %%(max)s."
msgstr "必须小于%%(max)s"

#: convert_utils/sa.py:134
#, python-format
msgid "Number must be between %%(min)s and %%(max)s."
msgstr "必须小于%%(min)s, 大于%%(max)s"

#: convert_utils/sa.py:140
msgid "Invalid email address."
msgstr "非法的邮箱地址"

#: convert_utils/sa.py:150 convert_utils/sa.py:198 sa/sa_kolumne.py:331
#: sa/sa_kolumne.py:355
msgid "this field can't be empty"
msgstr "该字段不能为空"

#: convert_utils/sa.py:154 convert_utils/sa.py:159
msgid "This field must be unique, but it already exists!"
msgstr "该字段不能重复，该字段的值已经存在"

#: convert_utils/sa.py:164
#, python-format
msgid "value of this field must be %(values)s"
msgstr "该字段的值必须是%(values)s"

#: convert_utils/sa.py:165
#, python-format
msgid " or %(last_value)s"
msgstr " 或者 %(last_value)s"

#: convert_utils/sa.py:174
msgid "this field must bigger than 0"
msgstr "该字段必须大于0"

#: sa/sa_fields.py:189 sa/sa_fields.py:247 sa/sa_fields.py:252
msgid "Not a valid choice"
msgstr "选择错误"

#: sa/sa_kolumne.py:342
#, fuzzy
msgid "This field must be unique!"
msgstr "该字段必须是合法的UUID"

#: sa/sa_modell.py:31
#, python-format
msgid "Invalid order by criterion '%(order_by)s'"
msgstr "非法的order by条件\"%(order_by)s\""

#: templates/__data_browser__/error.html:38
msgid "点击返回"
msgstr "click to return"

#: templates/__data_browser__/form.html:12
#: templates/__data_browser__/list.html:163
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: templates/__data_browser__/form.html:30
#: templates/__data_browser__/list.html:173
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/__data_browser__/form.html:34
#: templates/__data_browser__/list.html:179
#: templates/__data_browser__/list.html:437
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: templates/__data_browser__/form.html:74
#, python-format
msgid "Are you sure to %%s these items?"
msgstr "您确认要这些记录执行操作(%%s)?"

#: templates/__data_browser__/form.html:76
#, python-format
msgid "Are you sure to %%s this item?"
msgstr "您确认要对这条记录执行操作(%%s)?"

#: templates/__data_browser__/list.html:11
#: templates/__data_browser__/list.html:49
msgid "please choose one item!"
msgstr "请至少选择一条记录！"

#: templates/__data_browser__/list.html:52
#: templates/__data_browser__/list.html:320
#: templates/__data_browser__/list.html:350
msgid "batch edit"
msgstr "批量修改"

#: templates/__data_browser__/list.html:59
#, python-format
msgid "Are you sure to %%s the selected item(s)?"
msgstr "您确认要对选中的记录执行操作(%%s)?"

#: templates/__data_browser__/list.html:62
msgid "Attention!"
msgstr "注意"

#: templates/__data_browser__/list.html:146
msgid "no results matched!"
msgstr "没有符合条件的结果"

#: templates/__data_browser__/list.html:202
#, python-format
msgid "totally: %(count)d"
msgstr "共%(count)d条"

#: templates/__data_browser__/list.html:409
#, python-format
msgid "input %(label)s here"
msgstr "在这里输入%(label)s"

#: templates/__data_browser__/list.html:429
#: templates/__data_browser__/list.html:448
msgid "refine search"
msgstr "完善搜索条件"

#: templates/__data_browser__/list.html:436
#: templates/__data_browser__/list.html:457
#: templates/__data_browser__/macro.html:262
#: templates/__data_browser__/macro.html:286
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: templates/__data_browser__/list.html:438
#: templates/__data_browser__/list.html:456
msgid "refresh"
msgstr "刷新"

#: templates/__data_browser__/macro.html:8
#: templates/__data_browser__/macro.html:45
msgid "no previous page!"
msgstr "已经是第一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:25
#: templates/__data_browser__/macro.html:77
msgid "no more pages!"
msgstr "已经是最后一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:46
#: templates/__data_browser__/macro.html:52
msgid "prev"
msgstr "上一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:73
#, python-format
msgid "totally matched records: %(count)d"
msgstr "符合筛选条件的记录总共%(count)d条"

#: templates/__data_browser__/macro.html:79
#: templates/__data_browser__/macro.html:85
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: templates/__data_browser__/macro.html:99
#, python-format
msgid "Step %(step)d"
msgstr "第%(step)d步"

#: templates/__data_browser__/macro.html:173
msgid "unique field, can't be modified"
msgstr "唯一值，不能批量修改"

#: templates/__data_browser__/macro.html:182
msgid "keep unchanged"
msgstr "保持原值"

#: templates/__data_browser__/macro.html:242
msgid "Last step"
msgstr "上一步"

#: templates/__data_browser__/macro.html:246
#: templates/__data_browser__/macro.html:264
#: templates/__data_browser__/macro.html:289
msgid "back"
msgstr "返回"

#: templates/__data_browser__/macro.html:250
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: templates/__data_browser__/macro.html:261
#: templates/__data_browser__/macro.html:285
msgid "commit"
msgstr "提交"

#: templates/__data_browser__/on_fly_result.html:28
msgid "congratulations"
msgstr "祝贺您"

#: templates/__data_browser__/on_fly_result.html:29
#, python-format
msgid "you have created %(model_cls)s %(obj)s successfully!"
msgstr "您成功的创建了%(model_cls)s\"%(obj)s\""

#: templates/__data_browser__/on_fly_result.html:30
msgid "I see"
msgstr "我知道了"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:11
msgid "Password Generator"
msgstr "密码生成器"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:15
#, fuzzy
msgid "password can't be empty!"
msgstr "该字段不能为空"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:18
#, fuzzy, python-format
msgid "input password here"
msgstr "在这里输入%(label)s"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:25
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/__data_browser__/snippets/password.html:26
msgid "ok"
msgstr ""

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "no previous item"
#~ msgstr "已经是第一条记录"

#~ msgid "no next item"
#~ msgstr "已经是最后一条记录"

#~ msgid "Are you sure to %%s %%s?"
#~ msgstr "您确定要%%s记录%%s"

#~ msgid "loading.."
#~ msgstr "正在加载.."

#~ msgid "list"
#~ msgstr "列表"

#~ msgid "click to load more"
#~ msgstr "点击加载更多数据"

#~ msgid "sorry, no data available!"
#~ msgstr "对不起，没有数据!"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "loading error"
#~ msgstr "加载错误"

#~ msgid "total number of items: %(count)d"
#~ msgstr "数据总计%(count)d条"

#~ msgid "Failed to update %(model_name)s %(objs)s due to %(error)s"
#~ msgstr "更新%(model_name)s失败，原因是%(error)s"

#~ msgid "length exceeds %(max_length)%d"
#~ msgstr "长度不能超过%(max_length)%d"

#~ msgid "this field must between 1901 and 2155"
#~ msgstr "该字段必须在1901和2155之间"

#~ msgid "this field must be a valid IP address"
#~ msgstr "该字段必须是合法的IP地址"

#~ msgid "this field must be a valid MAC address"
#~ msgstr "该字段必须是合法的MAC地址"

#~ msgid "no more page!"
#~ msgstr "已经是最后一页"

#~ msgid "Fields already filled"
#~ msgstr "已经填写的字段"

#~ msgid ""
#~ "operation %(action)s applied upon "
#~ "%(model_label)s - [%(models)s] successfully"
#~ msgstr "%(model_name)s[%(models)s]被成功%(action)s"

#~ msgid ""
#~ "operation %(action)s failed to apply "
#~ "upon %(model_label)s - [%(models)s]"
#~ msgstr "(%model_name)s[%(models)s]没有被成功%(action)s"

